黃大仙一役證明 ，和理非醒覺就贏架啦！

無裝備先係最大殺傷力

最緊要人多

加強文宣

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

好撚感動

圍魏救趙!
圍魏救趙!

一齊罷工

街坊力量！！

全港勇武